Osmo mobile3+iphone11 定係 osmo pocket?

黎緊會同女朋友去日本玩，今次想拍多d 片記錄返
自拍同影下佢咁
問題黎la, 原本一路都想試下部pocket
但係最近買左部iphone 11,所以諗緊mobile 3+11 好定係買枝pocket 好。pocket 唔夠wide 所以可能會買埋枝長桿
大家點睇，聽人講mobile 會同iphone 既ois 撞，所以個心都1516

[突發]今晚18區都有野搞

去旅行要用手機睇地圖/查野/上下fb/影下相

如果用iphone拍你咪成日又裝又拆？

買部osmo pocket再用iphone補啲shot仲好啦

你諗下你見到隻鹿想撚佢
1. 係袋拎Osmo Mobile出黎
2. mount iphone 11上去
3. 調平
4. 開機開電話
成2-3分鐘，隻鹿都走左囉

Osmo Pocket就
1. 係褲袋拎出黎
2. 開機
只需10秒，係咪爽好多呢

唔該巴打

都係既，咁我應該都係買pocket
個鏡頭應該都唔輸iphone?

同埋係咪加埋長桿好d,我驚佢唔夠wide

好似話有塊filter加上去會wide啲

唔夠wide的確係問題，加長捍可以但唔方便
個人會買wide lens，但好多cheap wide四個角都朦既
暫時只見到freeweel係ok，可以望下review

另外一個問題係佢HDR比較差或者可以話係無，背光好多時都瀨野
呢點iphone 11就好好多

畫質我就冇咩要求，我又冇4K電視
拍完飛入ipad edit，即晚出片爽

肥花久唔久都會見到二手有below $2k，可以買黎試下

呢個lens 邊到有得買？

好似見好多wide lens 都麻麻
可能買枝長棍算

自拍捍自拍有用，但影景唔夠wide，我上次係京都要就住影，所以我都想入

樓上freewell佢offical website竟然冇貨，香港邊度有我就唔知喇

拿作為一個上個月買完隻osmo pocket 今個月就放曬既前用家，我意見係，如果你想要靚d 畫質就ip11
因為pocket 一暗小小 d 好出事，而且老實講 我接受唔到一部電話拍d 野靚過部相機
其二，pocket d 廣角都係垃圾，唔使買，但nd /cpl 要買
因為部野 係f2.0 你 日光 佢快門 200都唔奇，所以nd 係一定要用下
其三，要買pocket 一定要買佢波輪個件，無左你係plan 唔到鏡，而且多兩個制 係正常好用好多

btw 比我就 等goprohero8 算，佢防震咁顛 而且拍d 野好似靚d

其實我到宜家都係1516,一黎我覺得可能就出2,二黎當初買ip11就係覺得個鏡頭靚，自拍鏡又廣角到，買左op 又好似哂左ip11咁。
所以仲諗緊會唔會加個mobile3算

如果買左ip11 真係唔使買，你會接受唔到，我就是個例子
btw 雲台 其實我都睇過，其實有其他選擇，始終電話雲台來講佢個價唔算平

我見utube d 片，好似pocket d 色就好白
Mobile3 我見佢可以摺埋已經算係細舊d

白d 係因為佢有得sat lut 方便無期，好似sony 灰咁
btw 摺完細個佢 都有 出面，你可以去星際行下，但dji 個app 果d 真係幾好 既

可唔可以介意下有邊款手機雲台值得買？借左同學隻智雲黎用 唔係幾鐘意

真係好困擾
本身已經會帶部a6400去旅行（主要係for 影相）
拍片就諗緊mobile 3加ip 定pocket, 但pocket自拍個焦距真係難搞

點解唔揀gopro 8?

係咪有反mon 加？

如果你拎6400令願直接買支穩定器，而家好多都有快拆
你又6400又iPhone又要上電話穩定器係煩到嘔
上面有巴打話gopro8都係好選擇，hdr同色水好好多

智雲果隻有咩嘢唔好
諗緊zhiyun smooth Q2定osmo mobile 3

搭單問， 仲有邊到買岩岩出果塊freewell 廣角鏡？

12月尾先去旅行
會唔會等到佢出2

Go pro 就再諗諗，如果係應該會等個media mod 出埋先
仲有時間

考慮下hero8, 畫質好太多

淘佬，星際都有，
但淘佬平好多啦，但化左好多
我都係唔信邪 買完，後悔之後無用
唔信就算
同場講，pocket 佢個人面追無 麻麻地傢，唔好諗得太美好，但佢開機3秒就得真係好方便，發夢帶佢真係唔錯但佢唔跌得傢小心啊

再諗下先 有排諗

上網睇依塊wide 係暫時最好
想入番塊

iPhone 11防震勁
又碌到4K 60
最重要係個錄片hdr勁
攞出街Gimbal 都唔洗

我都見iphone 11 review慢行前後鏡防震都勁
大不了拍4k再後期加防震

咁就加支自拍捍攪撚掂

可能我部機太大/平衡得唔好 係咁頂到我部電話 拍拍下頂到又震左 同埋佢轉個時有d位會卡左卡 好明顯 仲要轉速得一個 同埋冇得企係到打直自拍（mobile 3好似有) 有d煩 唔適合我呢d港女 我唔知其他gimbal係咪都係咁啦 打算轉手

iPhone 11已經唔使Gimbal, 拍專業少少既片先會用 (但係專業少少又唔會用電話拍)
osmo pocket / go pro會係一個幾好既輔助, 最好可以夾係身上，因為你用佢既原因好多時係因為對手唔得閒

你買osmo pocket嘅話最好考慮埋要買乜配件, 例如有個架係將支嘢連埋手機, 因為靠佢個mon控制真係唔多得...

呢個反而有d無聊
1. 不見得osmo pocket個鏡頭好過iphone, 不如直接用iphone影, 仲有ultra-wide
2. 貪佢穩定又唔係，iphone 11個穩定都唔錯

所以你只係用佢個小型gimbal, 玩效果, smooth pan, rotate, tilt lock, 玩hyperlapse等等, 其實唔需要mount落電話

初時入osmo pocket都買左唔少配件，但拎出黎又要駁呢樣個樣違背左我想方便既原意，所以最後都冇用，不過3/4 adaptor就一定要買既

旅行只用iphone拍片好扯電，想搵地圖聯絡冇電又要駁尿袋等
所以我就一般會多部機拍野／影相

所以我等埋11,12月睇下會唔會出pocket 2(見上年差唔多時間出左）無就碎碎地都買部pocket 做support 算

係，所以個波輪係最細需求，
再有個藍芽底坐我覺得先算係部機既完全體

有無去銅鑼灣DJI試玩?

我就用緊mobile 3, 主要影time lapse多

mobile 3有得打直

一定係pocket,or 個mobile 3 牛龜咁大，你每次影都要上架，會唔耐煩

諗住買黎試下 但真係好大舊

但Pocket防震係咪冇咁好用smooth?

其實你可以直接去銅鑼灣DJI瘋狂試玩

會唔會好快就出pocket 2?

剛剛係x 成訂左hero8 話聽日有，我試完再講感想過樓主知

no, unwire測試過pocket防震仲好過mobile3

我都想知 見上年差唔多時間出pocket

會唔會比人望 好驚我次次入電器鋪壓力超大

係？我見外國有測試話冇咁防